黑社會好殘忍 同路人自殺好傷心 肥媽好戇鳩 但 唔好失焦

Jerry Sir自爆後最後一個live 提醒大家有好多陷阱令我地失焦 無法將不滿對準政權 呢個就係強國（其實都係學美國美國）嘅管治方法

大家搵美帝幫手記得準確指出問題所在啊！

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！